係添美道見到呢架車，有冇人知係咩車

F7911

睇樣似消防

推

消防van

寫撚住
消FSD防

消防車嚟....